有無人發覺香討狗成日都抄連登post

經常係連登睇到某d主題post
之後隔一陣/幾日就見到差唔多內容既post係香討個facebook出

原來而家搞forum咁易

所以咪話易搞

連登大把抄post啦

連登都係抄高登

駁唔到

咁好搵 我就黎都抄多次